一人一個令地球快啲收皮既方法

一年四季都開冷氣機
用多啲飲管
仲有乜
好想快啲世界末日

到底一個普通人點先可以令地球快啲收皮

用念力令到俄羅斯同美國核彈互射

填多d海，起多d人工島

支持中共